警方選擇灣仔為終點，星期日一定有狗冚國旗

相信大家都睇得出呢一個愚蠢嘅抉策，
但我唔相信班狗冇諗過咁樣係好危險，

去金鐘，只係打多一次破損左嘅立法會，
對示威者好冇利益，對警方更加係着數。
有邊次清場唔成功？

但街頭行戰，甚至打入商場丶民居之地。
無論對前線嘅狗，甚至整個輿論都好冇着數。

但係大家似乎漏一樣野，
旺角嘅街頭巷戰，
令群眾分散，記者分散，
變成只要港共收買咗刀手，
係監察力不足嘅情況下，將其中一隻狗隊冧，
就完成左港共嘅使命。

我敢肯定，星期日警方調配極度混亂，
進退失據，亦會不斷挑釁示威者，
策略仍然會圍堵灣仔所有記者丶市民及示威者。

將整個灣仔變成另一個新城市廣場。

留名做證

[民宣] 香港7月21日 遊行 宣傳片 上線啦

爬山人士及灣仔一帶居民，記得長期開着你哋嘅攝錄機，拍低所有街頭行尾嘅證據

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

大家星期日行事小心，盡量跟着人群

兄弟爬山，大家努力

推

推！照顧身邊既人

Lm

唔好話我馬後炮比我估中

幫手推

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721香城online】入門級小提示

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心態預備

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

credit: 揸住雞毛當聖劍

繼續推

政府喜聞樂見

全人類帶cam 自己影呀！

浩園局…………
淋病 想 拎返民心……
佢想有 前線死…………

就算示威者有冇衝擊都好
中共都已安排殺手隊冧一兩隻警犬

劇情發展同雨傘當年一樣，
扮發現有爆炸品攻擊性武器，
令輿論感覺上加強星期日班狗危險性高左，
之後星期日會點可想而知